[
    {
        "randomId": 645
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    }
]